［重製 一拳超人］117 漢化 已進入哲學思考

載點：漫畫人已有漢化版本
以下展開討論

除左餓狼，我諗得龍卷俾到老師少少興趣

全部加埋都唔夠 波羅斯殺

爆破出場應該就係尾聲

咁夠唔夠揪係另一回事既

爆裂同埼玉到底會係咩關係

睇webcomic去到s3
但唔覺有呢part
唔知係咪我睇漏左？

其實我想睇波羅斯秒柒龍卷
老師先再打波羅斯

漫畫人更新左番外
假面甜心都行動了
睇黎差唔多到童帝查到怪人協會本部

邊度有寫甜心假面行動？

定係我old news左？

好耐啦師兄

龍卷真係好撚on9老師係面頭hea打打到七彩，佢係下面掉石仔就以為自己打沉隻艦

其實龍卷應該知知地

因為想維護正義所以突破極限得到力量
但又因過強力量而質疑自己嘅正義

再加無論對手有咩理念都好
係佢手到都係一拳搞掂
佢唔會影響到對手改邪歸正
同時對手都帶唔到任何野俾佢

仲以為死基佬會用米青炮殺怪添

龍卷臭西食屎啦

所以之後唔殺餓狼？

原作係老師了解到其實餓狼內心係想做英雄而放過佢（佢有份救俾怪人協會捉左嗰個細路）

感動

老師唔係因為咁而放過佢,
係因為老師根本覺得佢係細路仔玩泥沙咁
怪人遊戲黎咋,佢最後都對班S級話只係打下架姐,唔洗攞人命下話

其實點解知佢實力嘅s級唔報俾協會知，有咩可以俾佢剩係佢a級

細路仔玩泥沙但搞出人命你估老師會放過佢咩
唔係知道餓狼本質善良冇可能會放佢

餓狼有扶弱心態, 果時怪人算係弱果方(成日俾英雄屌打), 而佢細個又成日俾人蝦, 當時就產生點解弱就俾人恰呢種心態, 所以就專揀強既英雄去挑機
可能老師睇準佢呢點, 而且佢仲係人類(老師殺怪不殺人), 當係俾面邦古就唔殺佢

就係餓狼由頭到尾都冇殺到一個人架

救左個細路添

其實餓狼雖然中二，但佢既渴望又裝作拒絕的心情，作者描寫得幾好。

餓狼依家算唔算變返人類

無敵是最寂寞
求敗

有你諗過假面甜心原先係怪人王個仔
之後人類化左

一早有講過假面係怪人 係咪王個仔就唔知

作者幾時有講過 係D人自己估

邊話?

仲話爆破就係老師 同埋重制版係拖劇情

估得合理嘅

我指佢係怪人，唔係怪人王個仔
咩怪人王個仔人類化呢啲完全無提過根本係鳩噏

我記得邦古係話要親手了結自己種出黎既禍所以叫老師交俾佢，不過老師冇咁做
因為扶弱已經係英雄既表現

係撚怪人

睇我兩個回覆連住，話啲人估假面甜心係怪人估得合理
不過ONE都而家都未講佢嘅背景

,之前啲人話,
英雄協會係個屎忽下巴開既,
之前救左佢, 所以留番個位等佢出現

根本埼玉同邦古都唔想殺佢
個細路出嚟之後埼玉講左句

餓狼喺呢句知道佢攞到埼玉嘅permit先走

會唔會思思考下變曼哈頓博士咁嘅心態

但Manhattan會屌閪同殺人

原作有個阿叔透過舊龍卷風得到力量變龍級 硬係覺得佢似爆破 甜心就似外星人
有冇人估到舊龍卷風既係咩野

Homeless帝巴打出嚟解下畫

點解會拉到去爆破

Between殭屍男呢條撚樣
成鳩日想不勞而獲

S級最撚廢係佢